美國anti-asian已經開始成形

喺美國既手足自己小心
唔好自己一個出街 有能力就帶槍

黑命貴，黃命賤，左膠永遠唔見人

依家係黑白一齊打鳩你

美國依家已經打咗就嚟成億枝vaccine
好快解決疫情就到追究責任

賣豬仔後代呢

美國仲有好多合法武器

未搞到槍牌既

全部唔該要帶伸縮警棍呀，摺刀呀，pepper spray響身

你手無吋鐵比人打。基本上係死硬爆硬缸

淨係識得上ig 講話自己好慘好慘無用

當Asian開始肯還拖呢個風潮開始。咁就唔會咁易比人盯上

如果個個好似尋日個阿婆咁肯擸野還拖，根本d黑人白人都未必敢開你波

因為就係睇中你打嘴炮唔還拖

已經帶咗麥先根

冇計啦低賤黃種人 邊度夠黑鬼高級呀 南亞狗都高級過黃種人

左膠登唔係黑人又睇唔到

爽 快啲排華啦

Say it clear, WE AIN'T CHINESE
WE ARE HKERS

知唔知點解以前香港人成日話越南仔狼死